截至晚上八時，初選投票人數已過十七萬

見緊記者

聽日仲有一日

Pishhhhh

話咗㗎啦

推高初選投票率！
人數愈多愈好！

大家繼續努力

已經過咗戴教授原本嘅目標
但係未夠啊
聽日仲有一日

唔夠 繼續推

根本完全唔夠人
唔過50萬都比唔到外國信心對抗中共

聽日投

唔夠呀！

聽日仲要推一日

原本目標係15萬

唔越多人越高認受性 繼續推

193,119

update:
20:00 人數係 十九萬三千

400幾萬選民，200萬零1個黃絲，得17萬投票？
唔收貨！請繼續叫人投。

至少要50萬人！

今晚延長多一個半鐘到十點半啦

我要起碼過50萬

今日投票係少咗三個鐘架
聽日要再多啲

總之唔好打夠數牌

推

三十萬有機

多謝港共同狗琴晚宣傳

繼續投呀 50萬好唔好

泛民目標同外國睇又點同

我地成日吹自己100萬人 200萬人 票都唔投講經咩

香港人 投票！

未夠呀 未夠呀

要再多d

你可以推算到第一日會係高峰 第二日只會得第一日大概6成左右

係system 已經到極限

好多人未夠18歲無得投票
但遊行未夠18歲都可以出黎

嗰啲未成年點計

聽日投呀

屌你區選百鳩幾萬黃絲今次起碼過百萬啦
香港人唔係咁都懶呀

聽日都要人呀

香港都好多deadline fighter嘅

push

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

推 直到最後的勝利

我要100萬

有50萬就好

咁少

香港人！

點解唔開多幾日？
每個站得個2龍部機
點有可以有50萬人。。

越多越好

無錯。

但聽日係星期日 仲有聽日多幾粒鐘 如果冇狗搞事 肯定會多過今日

推 要過50萬

佢原本目標係兩日十七萬票
鼓勵多啲人未投聽日投

搵左幾個字都搵唔到個網/apps

聽日9am-9pm

犭官：一小撮人別有用心搞分化 有四百幾萬選民唔認同呢個行為

上年區選 泛民得到160萬票
即係合資格嘅黃絲選民起碼有160萬

講得好

唔夠啊
要多啲人

白宮聯署條curve
一條斜過一條

過極都唔會有100萬人

係過左目標，但其實越多越好

今日要返工

推 之前區選我地人數有幾多？

app已經唔用
直接去票站有人幫你
好快

各位出來表態呀

正

太少機！

大家向50萬目標進發啦

真係起碼要一百萬人

希望聽日星期日 會多啲人啦
因為星期六中午先嚟開票站 少人唔出奇

Push

繼續叫人投

聽日過50萬

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

當然

想問
假如我係九龍東 我係咪要去返九龍東個投票站投？ 定係是但一個都得？

我要50萬

九東是但一個票站

又未必
周日多啲人放假
而周六嘅新聞報道都係一種有力宣傳

九東任何一個票站都可以

有無人唸住聽日最後一個鐘果時先投

要投既今日投晒啦～ 聽日應該少數今日唔得閒投埋～。
BIG雲BB 冇得輸～

冇200萬都唔好講嘢

少到
十份一區選人參加初選

聽日再嚟過

咪坐定笠六
局勢隨時有變
早投早享受

uo

NEED MORE

快啲投，唔好做deadline fighter

教授仲預今日過85000
笑死人咩

星期日打工仔會投先係高潮

我全家都未投呀 聽日去。我同哥番朝早 老豆母番下晝。聽日齊齊放假去

今晚到幾點？

9點

聽日同屋企人投

9：00

聽日要過50萬

冇700萬人出來投都係少

50萬

重有明天
我相信會過50萬

今日最後半個鐘截左龍 特登收早d 去
聽日番全日投唔到你玩埋我果份

好想7婆今晚出黎講兩句

唔夠啊
聽日俾心機

仲未夠

go go go

有冇方法會有多啲機比人登記

100萬就無可能 睇下50萬左右有無

聽日先得閒

Me too

香港人

繼續投

冇錯

其實冇政制官出聲 + 黑警上門

唔奇架

身邊好多黃 都唔知咩黎
係到問我「係咪又泛民d小圈子？」
「冇睇過論壇」

投唔投？投唔投？投唔投？

投左票啦

機係一個問題，義工人數係另一個更大既問題
大家分流去同區其他票站投會更有效率，有d票站係少人

加油要個畫面更加靚

diu
啱啱去完冇人排隊啦

去投票啦

冇興趣知佢講任何嘢

今晚九點收站會過啦我諗

100萬啊

激將法呀 等d本來唔投既人都出嚟
利申已投

繼續加油 有幾個票站已經截龍

聽日應該先多人投禮拜日又多幾過票站 睇埋聽日先啦 不果期望唔大

咁又係

183萬未成年咩
事實係有進步空間 共勉之

搬石頭砸自己的腳

好喎

yes
有個之前去勁多集會遊行食好多TG
話唔知有初選
我心諗

未投既聽日要記住投呀

係呀 之前啲初選po好難推架

明明就好多人

咁樣打壓法 仲成到事 有人咁熱都肯排咁耐

聽日大會應公布邊啲站少人

少左d喎

唔緊要 叫佢出去投啦

push 聽日大家加油一定要去

唔會啦 好多站都截咗龍

好多人唔睇新聞

無計，太多後生唔做選民

叫多d人去

主角最後先出場

仲有180萬人去咗邊？
快啲出嚟投票

2016年 2.2M 投票人數

當六四比，1.32M民主派選民

19萬人已經係14%

連d師奶阿嬸阿伯阿婆都知
佢地唔知

其實無黑警宣傳真係差好多

摩牙 摩牙

好快手

截至晚上8時，其193,119位市民參與初選投票。距首日投票「截龍」時間不足半小時，各區包括天水圍、大埔、將軍澳、黃埔等均現人龍。

聽日頂住呀

唔係個個夠18

我覺得好多人以為冇9用同唔關自己事
點估到港共咁搞法

最後十五分鐘

我本土未投 打蛇餅打到癲

支持

聽日去投 等幾耐都等

今次唔好趕尾班車
一早早投票

Mon住樓豬

Pppppppush

對家見咁多人投

今晚凌晨一定好多鬼亂帶風向

點解可以咁少自己人

繼續

多人投 本土就好告急

唔夠！
繼續要人

今晚要繼續推初選po

仲排緊長龍

今日好多人要返工投唔到包括我
聽日投

ching今晚早啲瞓聽朝早啲投

辛苦晒

其實好多人係投唔到

區選都區區60%起跳

少唔少啲啊

唔好比佢停加油香港人

live 天水圍 大埔都仲打緊蛇餅

唔夠呀屌哂你地

deadline fighter都未進場

大家都係義工黎 人地無條件幫手 都要人ot 有心既 聽日仲有一日

但好似話system過左9點就會close

估聽日大量deadline fighter

票投本土

9點後改用紙得唔得呢

本來真係抗爭果班不屑35+
佢哋會唔去留意初選

唔夠，聽日星期日，最後衝次

想知係咪到10點 電腦住址證明得唔得？
開通宵岩岩醒

唔過500萬都無用

得幾個票站有紙

香港人 投票

我都聽到， 係最新 update

未投既 聽日出嚟投票呀
0900-2100

香港人 好波

加埋明天應該有50萬

電子地址證明得唔得

啱啱投完，夜晚好多後生仔

得

唔一定既
好多都係所有方向都搏盡
好多做過曬有所有角色

但係啱啱蘋果話 票站職員會俾隊尾投晒先
預計會搞到十一點

我諗個樽頸唔係唔夠人投，而係唔夠多站同唔夠多工作人員

可以

Why

過50萬 ok?

最開心係見到好多公公婆婆都嚟投

見到天水圍好多人食飯之後仲排隊投緊

我都係deadline fighter

唔夠 我要50萬

開到九點

到9點截咗龍
聽日啦ching

冇住址證明

8點幾路過票站仲有人排隊

其實已經好多 係每一個實實在在的人 唔係網上按制 要考慮人手同票站有限

9點完
聽朝9點至夜晚9點再投啦
住址證明（hardcopy/softcopy/cap圖）+身分證

推 請香港人繼續投票

投唔到票啊
八點落去話截左龍呀

知唔個e-住址證明得唔得

有d區條龍長到唔會9點完
起碼投到10點

聽日記得早啲

都係唔夠呀
票站要人

ebanking? 可以啊

話預計十一點

咁樣投票好慢，到依家好多人仲係到排緊隊

可以阿

我原本都唔想投，有天水連線先投

冇辦法 票站人手都唔夠

大家要想個辦法點可以令人投快D
係要義工定係要機？

Deadline fighter 揮手區

成班後生朝早未撚訓醒

聽日9點去

聽日去

e-statement：3個月內，有名有地址就得，直接show比職員

睇到有一個票站8點就截龍因為驚大家投唔切

早啲去分下流啦聽日

將軍澳

要人

繼續繼續

係㗎啦，但無計
鐵票係要時間浸返嚟，傳統泛民咁多地區樁腳刷政績刷宣傳，人哋有鐵票有忠實支持者係合情合理理所當然
不過我相信「本土成為主流」會係一種趨勢，但唔好高估會係短短依兩三年就做到。真係要時間浸。

點都好，尊重初選機制

禮拜日應該仲多人

兩樣都缺
之前捐機應該反應唔熱烈 唔夠機

聽日繼續要人

聽日既人數唔知會唔會多過今日

推呀

笑死183萬未夠18歲

唔知聽日有幾多，希望多過今日

200萬人死剩17萬

越打壓越堅強，吹呀

票站要人

後生如果放假我真係覺得最好早D落街投
大家逼住夜晚投只會係一齊投唔到

排左 10 分鐘, set 好 QR code

check ID card 同 住宅證明 就用左 10 秒

幾快手

唔好比佢停 聽日繼續努力

小學生同菲傭一定係有得投啦

唔好走數

我未投 聽日去投

冇錯 聽日盡早啊大家

香港人真係鍾意遲到

聽日睇嚟 OT 都似

Done. 預先整好q R code30秒搞掂,easy job

其實係
我個區少人到30秒搞掂

2010 五區公投 都系得50萬松D

全靠港共助攻 本身有班人笑35+係發夢、不屑參加
港共一話違反國安法 、搵黑警搞民研
班人就知初選重要
激發到好多人特登要投初選公民抗命

deadline fighter全面進場

仲未計我果票 就17萬

記得上網填好資料+投好票先
輪到你就 show QR code + 地址/身分證明
加速進度等多d人投到票
又可以等義工輕鬆D

香港人deadline fighter
知聽日仲有得投等聽日先投

啱呀

啱啊

咁撚少人

wowooww 加油

我條邨係 30 幾年
喺票站見到 好多 50 60 歲既
唔識用手機
都去投票

好感動

香港人加油

要返工呀

50唔係好老啫
都唔識用？

仲有聽日
如果都係唔過50萬，你會點睇

聽日一起身就去

今晚都要OT去睇下fb live啲蛇餅

建議提大家唔好deadline先排..因為唔同用紙投，網站好似準時9點就投唔到，姐係截龍前排到都無用

感動，香港加油💪

live @天水圍

係強烈建議

資源完全冇得同政府比

Push this

我有急事返左外國

投唔到

Pushhhh

九月

真係要立此存照

Btw 港島啲站少人

應該得，今日我投個陣，我前面個女仔就係比電腦住址證明.

五十萬

聽日！！聽日！！

又要講 Deadline Fighter go go go

你投咗未呀

東區都唔少人，多人用qr code條龍清得快

好勁
唔好同正式選舉二百萬票/遊行二百萬人比
要記住
係幾十萬人喺國安法恐嚇之下、受盡港共政權警告、冒住俾黑警點相/拘捕嘅危險下，都勇敢出黎投票

灣仔區少
我去咗3個站睇過

有人不斷放負話好少
輸曬

太少

大埔同天水圍都排足一日

灣仔算啦

選民都唔做唔好話自己黃

請問投票係咪一定要去返你選擇個區既位置投票先得?

我都唔明點解佢哋會唔做

投票啊, 屌你老母

有機 今日好多人要返工、而且少左三個鐘
加上好多人本身無膽 見今日咁多人投都壯埋膽肯出黎

我都覺

我要30萬呀

聽日到打工仔出場

你係新界西嘅選民 成個新界西嘅票站都去得
但唔可以去新界東嘅票站投票

咪係

港島就港島邊一個票站都可以，即住南區 可以去太古、中環、CWB投 冇問題

明白 唔該你

金水圍

Why唔到11點或夜少少先結束？

應該延長聽日驗票時間到半夜

勁，好好彩我排3分鐘

I've casted my vote
my mother and brother'll be voting tomorrow

仲有一個重點，香港人真係做慣deadline fighter
今晚攝高枕頭諗吓投邊個本土，搞掂好晒先出去票站

你要瞓 義工都要休息架

咪就係，
以為人無限資源？

係，如果你去另一個票站就要重新用網站gen多次個QR code
記得用最新個QR俾職員確認
你個QR code未被職員確認之前係唔會當投咗
即係去票站之前仲可以改

身分證！
e statement 住址證明！
手提電話！

未夠呀

大埔已經OT緊

聽日投！

我同啲friend都未投 聽日朝早去

今日投個票都要膽？

今日真係好撚熱

確實有人怕

分明睇小香港人

Deadline Fighter go go go
明日繼續

推！

聽日

唔好做deadline fighter

本土派票數要人！！

香港人反抗

推推

整好曬野嘅話2秒都唔使，好多50歲+喺度邊投邊吹水，唔講仲以為係藍絲黎

同另外兩個回覆唔一樣既

推
仲有未投嘅聽日早啲投！
如果見票站多人 而投完又得閒嘅話請大家留低幫下手
教下銀髮族又好 幫手分流下又好

選民登記通知書都冇?

區軒話而家最新目標係44萬

老野唔會keep架

個target突然高咁多

我家老嘢正正係住址信又冇通知書又丟埋嘅例子唯有等9月

預計聽日票站要延長
香港人大多係deadline fighter嚟

次次都係咁

「突發遊行」今日原來有手足係旺角遊行
劉澤鋒準備變本土呂智恆

聽日再推

445萬登記選民
44萬target攞個10%好合理啊

今日總票數係228,983票

呢個真，身邊好多人都唔知

問吓啲黃區議員死咗去邊

大埔咁撚黃
19個區議員竟然得四個票站

有冇住户證之類阿

聽日繼續投票！

最完美嘅結果就係聽日賤娥格硬停咗個預選

德國1/1個聯署先痴撚線

200萬人先得10%參與初選我DLLM

大家唔好放鬆
繼續推呀.........

其實可以點拗
睇數字真係咁

投本土派！

投唔到
太多人又電話登記攞籌
乜乜77

你噏乜

區諾軒指，認為若兩日合共有 44 萬人投票，便可達總選民人數的 10%，呼籲香港人一同創造歷史。

因為今日22萬
佢哋估多一倍做目標啩

下？？？攞乜籌？

一樣嘅我講得details啲咁解
區一定要一樣，區嘅票站可以唔同
如果你之前係屋企已經用webapp投咗（要填票站編號的）,咁就去翻同一個票站；如果去另一位票站佢都係會叫你再用webapp填翻以家所在票站嘅編號再投一次。

係同埋話有總選民10% 更有認受性

個個站都唔夠人唔夠機
申利 今日有幫手

窮L鬼有呢啲嘢
所以真係有人投唔到的

好似呢個德國聯署咁目標人數五萬，原本有成三個月時間簽，仆佢個街，最尾嗰日仲爭二萬五,谷到瀨屎
香港人真係Deadline fighter

打左卡食黃店已經最撚黃

等我save低先

去屋村議員辦公室投
話太多人犯限聚令
改電話攞籌

公屋住户都有架
水電媒電話費單都冇?

唔知聽日最尾一粒鐘會點

睪飛狗講緊同一分區入面，你可以自由揀一個票站，即使投咗亦可以重新揀另一個票站。
若果website投果陣揀咗A票站，投完出埋QR code先發覺B票站近啲，可以用website投多一次，gen一個B票站專用嘅QR code，再親身去B票站。
原本A票站嘅QR code唔使理。

落戶主名
其他屋企人未必有住址證明

gogogogo

投投投

點樣先可以唔做deadline fighter

200萬人得17萬投左

200萬人過18歲咩

衝呀

上年連登仔仲笑緊支付寶用QR Code 落後

想講好多人見票站太爆所以聽日先投
利申：未投 聽日早d起身投

好難喎，set一日投票，然後當晚話加長投票時間

唔夠人
請繼續call人投票

真。開多兩日50萬係最起碼
9至9好多人投唔到
老母放工放9點 唯有睇吓佢翻工前可唔可以帶到佢投

應該係咁既死款
班撚樣Deadline fighter 性格改唔撚到

唔投初選嘅 全部都冇jj

+1

經典 有幸成為當中一份子

mission impossible

睇幾多次都覺得好正

但每次petition都係咁，好令人不安
我記得上次區選臨尾係大排長龍

夠晒刺激呀

真
好期待睇聽日8點後咩環境

明白了明白了

其實藍絲都應該要投票 以表達你地對泛民嘅不滿

大家要醒目，睇定少人啲嘅票站